聽到有人話星期一唔洗塞鐵，只set RB 都夠？

其實過去三十年
香港交通發展都係以鐡路為主，路面為輔
狗估鐡路載客量應該佔咗總數超過三分二

唔塞鐵的話，九成人以上可以順利返工返學

[黎明行動] 低風險塞黨鐵車門神器--泡棉雙面膠紙

如果唔係有鐵 和理非點遊行？

其實唔塞鐵，咁不如唔好做
塞鐵效果往往超越索隧道塞車塞船一萬倍

［區選］藍絲散水運動，正式開始

必須塞

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

一定要塞，阻車門，開逃生門，撳緊急停車制

一定要

令黨鐵自己唔開好過塞鐵

Must suck

三毛 訓醒未
黨鐵一早係popo運兵車

唔好塞，爆鐵最好
爆鐵安全好多，需要既人手亦比較少

星期一至五
返唔到工的影響，大過遊行